八九十年代嘅小朋友有無聽過呢首歌！

若看見事情有趣，求流露以真心拍照。